GME有貨的唔好沽！

GME有貨的不要沽！
GME有貨的不要沽！
GME有貨的不要沽！

同我聽住！
我唔沽，你唔沽，個價就會升上去！

每一股都好重要

仆街 又燈

樓主難分真與假

流通股4000幾股
1人1股SH 上太空

On9
加倉啦
仲講沽

你貼倉我先信你